# Как создать pull request
0. Для начала определимся что такое pull request и зачем нам это все нужно.  
	Pull request это запрос к управляющему репозиторием на внесение изменений. В нашем случае это ваш запрос ко мне на вливание ветки с заданием в главную ветку вашего репозитория(master).  
	Это нужно для того, чтобы в главной ветке лежали только уже законченные задачи, а диалог по правкам каждой задачи велся в пулл реквесте, созданном для нее, а не в разбросанных по репозиторию коммитах
	Я буду вливать ваши задачи в master, когда закончится процесс их доработки.
1. Итак, вы [создали ветку](how_to_create_branches.md) с задачей, залили решение задачи на битбакет и хотите отправить pull request по ней мне на проверку:  
	открываем вкладку Branches на странице репозитория     
	![](images/how_to_create_branch/6.jpg)  
	Напротив нужной ветки в колонке Pull request нажимам Create  
	![](images/how_to_create_branch/7.jpg)  
	В появившемся окне описание pull request-a будет составлено из коммит-меседжей, входящих в этот pull request. По желанию его можно дополнить.  
	![](images/how_to_create_branch/8.jpg)  
	Жмем галочку Close branch и кнопку Create Pull request.  
	Теперь pull request создан!  
2. Комментарии к решению будут оставляться внутри пулл реквеста, 
	изменения нужно подгружать в ту же ветку, и они будут подлетать в пулл-реквест.
